有冇女仔請完人食檸檬後會內疚，覺得虧欠左人？

上年同一個女仔表白被拒絕，跟住自己都搵藉口話自己好忙所以極少再搵佢
再一排佢拜拜託我做一件好小極事
完事後佢去旅行寫postcard不突止仲要寫到成張卡滿晒
佢今年生日我連happy birthday都冇講過一句，佢就照送生日禮物比我，又寫封萬言書比我
又話好想請我食飯
比我感覺完全係覺得虧欠左我想償還咁

想收你做兵

我會

寫信收兵真係夠晒誠意

會 覺得對唔住佢 同埋想keep住呢個朋友